So wake me up when it's all over

I'll be waiting for love to come around

I hope you are in a better place